依幾日個人好壓抑同唔開心

小弟fresh grad無耐入行做工程狗
但係一入行咩都唔識就比大佬射啲好難既野埋黎，係唔知頭唔知路既情況下，依家終於奶咗大彈野

再加上最近反送中見到個政府同差佬咁無人性，見到香港變成咁樣，真係好唔開心同心痛，搞到自己好壓抑

我知道好多人無論係家庭或者工作上都同我一樣有好多困難同好無助，但希望大家唔好放棄，唔好內鬥，要俾政府知道開槍同催淚彈係嚇唔到我哋，大家星期日見!!!